2018登記護士面試

大家報咗咩護士學校 同有幾多人已經有offer?

有無in咗仁安嘅巴絲已經有offer😭

Push

報註冊啦，仲登記

都唔夠分

我愛雲格

屌你老母！以為有人覆我

屌你呀好燥呀都無人覆我

我想問下有無人報左ou nursing，interview要準備啲咩同埋筆試係點架

唔係已經完左啦咩 我有fd 6月in左

係咩。。ou琴日send email比我叫我7月25去

可能第三批in 但你要有心理準備係大組in
我fd話差唔多10個一組 我聽到o左出嚟

見你咁慘幫你推下咋 而家咪多咗幾個人覆你lor

我琴日in明愛都係10幾個一組

多謝

明愛註冊嚟架喎好似 祝你有offer啦
我就in左仁安 都仲未收到offer

但係我真係in得好差所以好驚呀 希望你都快啲收到offer啦加油

大家一齊加油啦 你仲報左咩？

東華nursing

東華聽我媽個fd講話面試正常就收 因為好貴

我仲報左醫管局

唔洗筆試

lmlm

有無in左仁安巴絲收到offer啦？

你有無報ha en?

Ha係邊間

醫管局個間既登記護士，唔使錢嗰間呢～

我報左醫管果三間 但未有面試

三間？你唔係話自己唔夠分報rn咩 en得一間炸wor

三間呀 一次過in 係en嚟

好似係屯門 明愛 伊利沙伯

rn黎

我報錯左......

你係咪弱智呀

lm

絲你報左咩

我都想知

8月尾先收到

你問過？

好似rn同en都派左interview啦

咁無我份了

en應該派緊 可以再等下 rn就好似派曬

清咁你有無報

人地網上有寫架
睇黎你好擔心 見你日日問 唔洗擔心啦大把人同你一齊等緊 比啲信心自己

好啦 謝謝你 🙏🏻
因為我真係好想讀

我報左RN 前幾日比左interview EN個到見其他人話陸續收到interview

ching你今年dse？

上年

有無報到其他？

仲報左ha 但唔知有無得interview

巴打你除左ha其他in左咩題目

俾你讀到都畢唔到業啦，咁都可以搞錯
走啦，唔想再多醫療事故

仁安如果收in完第二日會收到電話，有frd已經收到

rn派左我就知
乜en都有派左咩

唔知係interview定confirmation letter

問左隔離po話係confirm 黎

我都係睇隔離po 可能我搞錯咗

我問過 佢話所有面試完左之後大約八月中或尾會個別通知

但果日打去問佢話已經陸續派緊

係，通常in完第2日就會通知

巴打我係其他post都見到你 你有offer未？

未 ou自資仲等緊
你呢？

我都係

巴打，你報左邊間呀？
我仁安，法國醫院，ha rn都有interview 呀
希望有offer啦

希望大家都有offer

我報左仁安，法國，ou，浸會，中大，ha en

大家咁話

如果7月尾先報
係咪一定無interview ？

仁安7月尾報完 但佢in人都係in到7月尾 你話呢

大家面試著咩去
著suit行出街好似好熱好怪

你要辛苦定offer ? 答我

Offer

咁你就著suit

除左仁安 仲有邊間可以依家報名？

養和 浸會 唔知ou同東華截止未

Hi

東大

我ha rn衰左
法國更加衰埋

有冇人已經收到ha en interview

In晒喇wo

8月頭收到，8月中in晒啦

其實係唔係需要有bio底/急救cert etc先會in你？

唔係，完全睇成績
我商科dse 到而家報左三年，年年都有得in
不過都識人報左7年，因為成績差，係醫院做左好多年，最近呢3年先開始有得in

有無人收到浸會面試
啱啱收到 好驚面試

咁你dse成績幾多？